老老實實，啲突然暈到嗰啲咁快可以否定唔關肺炎事？

見到啲突然暈倒嘅相，就有一大堆人即刻跳出來話唔關肺炎事，話要 fact check，又話唔好自己嚇自己

咁同一個月前嘅武漢有咩分別

同埋隻病毒唔係會令人免疫力下降，啲併發症先整死人咩？咁除咗 factcheck 醉酒係真係唔關，其他病因真係 9 秒 9 就否定到？

唔係想自己嚇自己
但真係好多人個心態仲係覺得戴住個口罩就可以照樣過啲吃喝玩樂嘅生活
然後啲野就呃自己無事無事

你諗下支那咁要面都肯停晒成個社會減少人與人接觸
你仲諗落唔落街 shopping？

日日都有人暈低
係如今有武漢肺炎各位先驚青咗

根本就應該除咗要返工果d外 全部人留係屋企